膠智的kai龍 - 著名五毛會員，唔 block 死全家

膠
智
的
kai
龍
你
屙
尿
時
舉
起
左
腳
定
右
腳